13歲自閉症童病發母致電求助送醫 黑警上門連開7槍把男孩打到命危

Utah, US

有無個on9黑警個樣睇下
黑警自取滅亡, 有機制懲罰佢真係好

美國黑警點閪都好 人地有司法制裁佢
邊似得香港

不過都係治標唔治本

唔熟美國 今次民主黨定共和黨洲份

都話左香港警察無開槍打個12歲女仔係算克制，換左美國警察分分鐘連開幾槍打低。
即刻就有示範啦，13歲話明係有自閉嘅都要砰低。
呢d 事響美國個個禮拜都有，而加就沸沸騰騰咁，但最後9成都不了了知。

露曬底啦

原來武漢肺炎真係有可能係美國製造。。

你係高志森？

美國差佬唔會咁做 肯定係左膠fake news抹黑

收啦五毛

起馬有獨立調查

開槍嘅係咪黑人警?

調查結果警察無做錯，你吹咩~
呢個掌就係美國。

咁都得..

公民黨

等你班連登仔仲咁想做尾囯佬🤣

五毛又同美國比？
美國市民有槍權，偉大國有冇？

你主子全家咩國籍？

肯定成班律師排住隊搵佢老母派卡片

今次白人
打和ok?

點解白人中槍標題唔撚白人?
黑人中槍就要標題超大寫明黑人?

乜你仲未Block佢咩?

美國有槍權 = 警察可以亂開槍殺人

班藍屍撑警撚會唔會繼續撑警呢

邊個有講過可以？五毛有幻覺？
一講到槍擊案，五毛鍾意同美國比，但從來不願面對美國市民有槍權

呢啲post 真係五毛照妖鏡

講到香港警察連開7槍打個12歲咁，香港警察係1槍都無開 一個人都無打死，仲警暴
人地反警暴係反警察亂殺人，你地就以為係反警察打人。
提提你，每年美國警察開槍打死近1千人，開槍打傷放狗咬傷超過1萬人。
同美國比。。

提提五毛，有法治嘅地方會懲罰犯法嘅人，無論係一般市民定係執法人員。

再提提五毛，睇吓自己主子全家咩國籍

美國警察每年殺1千有，會被落charge 告嘅連1% 都無，美國而家咁亂就係因為咁，你係咪想話美國無法治？
你死啦，你話美國無法治，你唔怕你老細扣你美分？

BLM
肯定係歧視黑人

一早Block左條一毛

幾錢一個？想做

嘩原來美國咁衰呀！
仲唔快啲叫你主子全家返去偉大國，做個當當正正偉大國人？

啱啱block咗

我係返都返加拿大啦，小弟我加拿大籍響加國長大架嘛~
我都係諗住揾多兩年錢，就返去架啦。到時真係你死你事懶得理你地。

連登仔：blm抵死

cls..

香港連標都冇得治

唔係黑人唔駛理

芭頓之後聽到一名目擊者說，看到現場一名警察用手抓頭，臉上露出不可置信的表情，並大聲向另一名警察說：「他只是個孩子，你在搞什麼？」
有被害妄想症

仲之All Cops Are Bastard
Black Lives Matter
香港獨立,唯一出路
五大訴求,決一不可

咪傻啦 班藍絲不知幾認同美國黑警嘅做法 仲覺得香港應該效法美國咁做

區區只係一隻五毛，理得你咩籍。
主子家人國際先係重要。

但警方對於求助電話的理解是「有一名罹患精神病的青少年，手上持有武器，對附近民眾構成威脅」

公開錄音啦

告謀殺都叫不了了知
香港人無開槍打死黑警算克制

起鹿有獨立調查

你而家就死番去乞食啦

子彈療法

人人有槍就係咁
每次t執行任務都揾命博

香港：執法要道歉，天方夜譚
藍絲：你唔報警咪冇事囉

呢個人我block咗好耐

個醫生喺產房抱你出嚟嗰陣
冇掟你落嚟地下掟死你都算克制

呢舖 真係肥佬黎 今鋪我都唔撐你
同前面嗰幾隻Nigger唔同
呢個真係好撚無辜
同槍殺想自殺嗰個有得揮

美國黑警點閪都好 人地有司法制裁佢 邊似得香港
仲有，美國警暴問題係少數濫用職權嘅警察，大多數都正正常常，會悼念示威死者
香港100個入面9成5都係垃圾黎，拉人還拉人，拉完人打到人地骨折手斷腳斷咪好大問題lor
612個日開始真係俾市民見到嚴正執法嘅就唔會咁多人憎做過街老鼠啦一毛

收皮啦五毛，咁鐘意警察咁鐘意政府做咩唔返大陸呀？祝你世世代代住蝗蟈呀，冇晒自由，玩吓電腦都要翻牆呀！

五毛學咩人上連登

黑警死全家係地圖炮
分咩國家啫 都係要死全家

支那警畜：我哋無開槍已經係最低武力

好多共狗

WLM

警察開槍的行為將被包含警官組成的「嚴重事件協議小組」(暫譯， Critical Incident protocol team)進行調查，隔天(周六，5日)上午，該小組就已經到案發現場進行蒐證。

即日已經有調查委員會，香港警察仲要搵個總警司出嚟同記者講自已冇錯

根本由頭到尾個問題都唔係講緊警察會唔會做錯事，而係做錯事有冇後果

三民主義
#226851

起碼人哋有得治標
我地標同本都冇

又Block一隻

今次d 左膠大愛撚去晒邊？
分明係歧視白人喎，white live matter

香港個啲開完槍仲要告返你轉頭

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

咪寫左佢自閉症患者 重點係做黑人同有自閉症都唔會對隻狗構成威脅 都係俾人濫用警權開槍傷害 而家警暴先係問題。。

更加唔使講香港光復之後唔可以再有警察呢樣嘢 至於治安工作同內部安全應該交由軍隊或國民警衛隊處理

然後同人講想打國際綫 都唔支持美國警暴嘅victim 仲要racist返人轉頭 點令美國民意睇好香港人

係 美國無法治 咁中共就更加順理成章學習美國

係呢個時候, 蘋果又唔係黑記啦

天下黑警一樣黑
不過人地有制度攪個差佬
香港呢就

不了了之 係你冇搵 係你唔想知
人地有法律制裁d黑警
香港呢？

Dem 出黎味

我就係要繼續吹奏美國, 吹呀

他只是個孩子啊

係 個細路今次感受到美國法治精神 賺左

一槍都冇開，我明喇 blocked

果度美國黎咁咪用現行機制去申訴個popo
成班PR講到人地食案咁

屌你咩 賺佐乜呀冚家鏟 俾人射幾槍叫賺佐呀 你老母臭閪

睇標題仲以為香港

痴撚線...
美國唔教點handle精神病人? 仲要一黎就射7槍

警察真係咩垃圾都做得

諗返起之前電影有個女仔得到部神秘電腦
佢同朋友講點處理佢
條女開左部腦發現原來黑客電腦
之後D朋友離奇死亡
其中一個係被FBi撞爆門後就立即開槍射殺
開完先講自己係FBl

2毛 可憐啊

射白人 唔射黑人 姐係歧視

五毛話要搵美國比較
喂！點解香港見唔撚到有警察認錯嘅？？

on撚9 今次黑警唔知要賠幾多錢

賺左

Btw 美國開始有人提返駛唔駛要求某個教育程度先可以做警察，之前啲研究都話越低教育越易失控

問題係社會需唔需要投放咁多資源落大學培育一班人出黎做警察
咁以後督察要PhD先報得？

其實藍屍有啲point唔錯得曬
美國啲警察執法有時係幾痴線下
但唔好因為咁被spin走香港班黑警亂打人

扮下啫悶呀嗎

結果9 成話警察無做錯，最多話會檢討。 呢個就係美國。

咁唔該俾d案例係美國警察開槍打死人，最後告謀殺兼定罪。
十幾年黎，案黎10隻手指數得晒，但就殺左萬幾人。

分分鐘個幾槍打通佢任督二脈，增加一甲子功力，連自閉症都好返添。

不如你比d證據支持下自己啊
做伸手黨我都識啦

人地有同事響鏡頭前鑒生跪頸壓死人呀，你香港係咪都要試下？
係咪好想呢？ 畫面會好靚，又可以打國際線啦。

你要唔交出不存在嘅野？ 你傻撚左？

dllm 宜家BLM單野個個黑警都會俾人告啊
先唔好話告唔告得入啊
你老母香港一個都冇告過啊
日撚日美國美國
香港係零啊你老母
五十步笑百步？
屌你香港一步都冇啊
係度比較d乜撚野啊

死盲撚

你陳百祥mode 梗係冇咖

等香港警察開槍殺返幾百人，就會開始告架啦，呢個係國際標準。

你話有你咪囉出黎囉， 除今年嘅，我就係記得一單告謀殺，就幾年前嘅， 無其他啦。 找都找唔到。你話有就你列出黎囉。

屌你老母 你自己睇
要唔要我搵埋2017-2020俾你？

唔好話謀殺啊 違反警隊條例都會告啊
死五毛

收皮啦 5毛 你之前開post 講埋武肺係美國整出黎就知你咩料啦

你有無睇過篇野，你識唔識英文架，有話告謀殺嘅統計咩？ 人就殺左萬幾人，但告謀殺就得個幾單，咁少做唔到統計窩。

你上wiki打police brutality in us 都有list啦
唔識英文咪google translate中轉英查咯
一昧係度你記得你記得
你記得一單唔代表得一單啊嘛
用自己記憶入面既野黎做論證
好心你on9就講少d野啦

驚你唔識睇 我translate埋中文比你睇

屌你老母搵埋資料比你睇 你又唔睇曬
同on9真係講唔到野

美帝啲警察係咪智商有問題先做架

又射多隻acc 落海

共和

今次射白人 會唔會有個WLM

真係唔該晒窩，但你post 嘅唔係執勤時殺人，係殺人犯咁啱係警察，係休班警因種種原因殺人，你d 英文真係有待加強。
我就剛剛真係找到統計研究， police on duty shooting, 2005 -2019 得4 單告得入，你自己上網study 下先，我聽朝先貼出黎俾你呀。
美國真係法治社會呀， 殺萬幾人先告到4 個入罪。

我講下點解美國警察咁容易開槍。

因為佢地驚。佢地有槍，又驚對方開槍，又驚對方搶槍，所以開槍開得特別快。你可以怪點解咁緊張呀？但美國警察都係人，有時候就係咁。佢地都想返到屋企，佢地都想無事發生。人多少有私心，我開槍你可能死，我唔開槍我可能死，咁不如賭你條命。

呢種事發生好多次，除非枝槍整到好似psycho-pass咁，其他人開唔到，唔係疑犯開唔到，不然會繼續發生。

Instead, she said, two officers went through the front door of the home and in less than five minutes were yelling “get down on the ground” before firing several shots.

“He’s a small child,” she said. “Why didn’t you just tackle him? He’s a baby. He has mental issues.”

In a briefing on Sunday, Sgt Keith Horrocks of Salt Lake City police told reporters officers were responding to reports “a juvenile was having a mental episode” and thought Cameron “had made threats to some folks with a weapon”.

Police confirmed they did not find a weapon at the scene.

咁你收檔啦 關你撚事

有單係自閉仔同老母都俾衰人打死

12槍都死唔去

美國黑警即刻創殺人添

強調這起事件是個「悲劇」，目前正在由外部單位調查中，將在10天內公布調查結果，並在21日公開到場警察隨身配戴攝影機拍下的完整內容。

差距

因為歧視白人

白人的命不是命

K.O

字都唔識打，出咩聲啫你

睇嚟藍絲是撐美嘅地下派嚟

佢哋密謀反共中....

我係香港永久居民，又有投票權，點解唔關我事？
係得香港咁好人居民都可以投票，你吹咩~

美國警察2019年殺左999 個未經定罪嘅疑犯。
香港警察2019年殺左0 個未經定罪嘅疑犯。
999 比 0
香港警暴？

就睇下啲仆街左膠會唔會攪 WLM

嗱，我就俾資料你啦
2004 -2019 美國警察on duty 殺人被控謀殺並罪成嘅得4個，控誤殺罪成嘅得9 個。
但係單單2019年，美國警察已殺左999個未經審訊嘅疑犯，2004 年到2019 年共15年美國警察最少殺萬幾人，得四個告得入謀殺，加埋誤殺都係得13個，就13/10000.
美國警察殺人後會俾控殺人罪成嘅機會係0.13%
即係差唔多殺1000人先會有1個會有後果。
有獨立調查好威威？ 有法治？
人地反警暴係反警察殺人，你地反警暴就係反警察打人，點connect 到？

美國准帶槍，又鍾意用槍
我諗香港班狗去到美國
拍人膊頭都唔敢，莫講話打人

人地會唔會警黑官合作先
有制度比人去投訴

真係睇少D華文傳媒啦...

香港果班仲要官警黑合作啦
睇下係咪仲要去比先

你望下今年香港D 無可疑死亡案件
人地仲會報出黎
香港係連你知都唔可以知~~~

你唔明佢係到曲線緊

壓過好幾次啦
當然手足身體強壯唔死得

你係咪好想佢地死?

殺左0 個

are u sure?

咁使唔使跟返BLM咁?

警暴只係表徵
核心係警權係香港已經嚴重失控
而警隊作為支那概政治性部隊, 有政治清洗成份
呢樣已經係0.5 點spin 都spin 唔到概野

香港唯一概武裝部隊
居然可以屌返政府官員, 同黑幫你中有我咁
呢樣野得failed state 先會有

呢條撚樣
之前同佢嘈POPO壓斷左個的士司機個後頸
跟住賴醒咁講話香港仲有法庭去審, 證明香港好過美國咩咩咩

佢唔知果次開果個係死因庭, 非刑事法庭
而最終即使死因庭裁定的士司機係死於他殺
但去到今日仲未有人需要負責

連呢類基本FACT都唔知
只可以講佢根本離地十萬尺

五毛本質就係嚟搞亂正常討論，騎劫討論focus，所以無必要同佢辯駁

次次見到啲五毛搶頭嗰幾個留言
然後引戰 講一句 引啲人屌佢50句
咁樣就真係影響咗正常討論
講咗咁耐
連登仔都唔識點應對五毛
比佢哋激死

何謂五毛，講野唔合你意就係五毛？ 你邊位呀？

未有人負責你咪慢慢等囉。
美國警察殺萬幾人，得13個人要負責，其他個d 都係等緊。
廢事離題，我地就耐心睇下呢個開7槍打細路嘅美國警察要唔要負責啦。

隨得你啦，到時咪叫HLM,周圍打爛晒d 野囉
又唔係未做過，但相信到時情況唔同，要做好被開槍打死嘅覺悟。

Yes!
自反修例運動到今日，香港警察執勤時開槍打死人嘅數字係 0.
2019年美國警察執勤時開槍打死人嘅數字係999.

香港d 排骨仔身體強壯過美國被壓死嗰位黑人？ 你講真？

無可疑就無可疑，人地d 親友都無異議，你想講d 乜？ 又係警察殺嘅？
美國每年幾多人人間消失，你又唔講？
屍都無呀。

你咪投數囉， 定罪率係0.13%.